有無清試過癲到打機扔爛手制?

仲要係打Watch dog 2依d game 好渣

試過打爆moon

試過因為Fifa電腦個setting 太勁 嬲到屈爆咗個外殼

月球都打爆

打fifa 打爛幾個手制

Fifa俾狗玩

攻極都中柱/對面gk上身

標準答案：fifa ut

課金玩晒

FIFA D9都降班

對面一個角球就入左

以前打LOL試過燥到拍爛KEYBOARD

嬲到控制唔到自己

打2k比人絶殺再加顏射 嬲得滯扔撚爛咗個手制

足球game
爆左幾個

Rubbish game 2k都扔

Fever

癲到打尻自己個frd，同瘋狂大叫。

killer joe

我會打爆個mon 以前用cheap雞打爆都唔心痛
依家買左個萬2蚊mon 練eq

Fifa電腦都打唔贏既話都真係燥
打真人驚你落街斬人

Ching深藏不露

好似Fifa14 最後20分鐘比人屈頭鎚 由3:0追到3:4
on9到可以自己半場斬上去都頂到頭鎚仲要子彈咁大力

有時weak起上黎就係連Fifa電腦都打唔贏

整定的，要你唔入，射1000球中龍都會唔入

細個試過玩一隻叫R.O.S.E既MMO
行咗好耐路俾隻怪打死咗
之後嬲嬲地狂打個MON
打到右上角漏汁
搞到我有段時間玩MMO都睇唔到小地圖
因為多數小地圖都係放係右上角

米癲拉

最多rage quit 做其他野

2K17定18 SWITCH版
玩高難度，貼住電腦塊面都射得入

掟壞完個手制死死氣拎出去天后保養整

應該問有冇清冇試過

成個頭扻落去個mon度
最後個mon爆咗
個頭無事

今集都有 不過少左

mc mode d隊友廢起上黎快攻射3分又唔入 wide open又唔入 明知有高佬又剷入去比人blk火都黎埋

以前玩fifa玩到成日想掉手制
成日玩到發脾氣

2k 以前打開hof又係練eq
佢難道增加就係加電腦命中同降你命中
明左呢樣野就冇再嬲

真 hof可以狂炒wide open

十幾年前 玩gow 第一集 扔爛2個手掣

試過啪爆隻碟

睇呢張圖先知
原來打爛野係真係會有火花同噴煙

打fifa 爆左四個手制

諗落又真係未試過 算唔算脾氣好

打darksoul同一個boss，打到殘血俾佢返cup一下秒咗
第二次條屍啲經都未執到就死
嬲撚到手掣飛撚咗出門口

右轉精神科啦

Mon同手掣都打爆過都係玩fifa

但係條片應該係假，條友係SNL演員/comedian
所以其實唔知條片有無特效

Fifa好撚賤
癲起上嚟可以單刀五球都冇球入

玩GT sport 30圈 最尾4秒甩尾打咗白鴿轉變咗第二 ，成個軚盤扔爛曬

所以好撚乞人憎

我都就快 fifa真係好撚閪

最嬲係電腦個ST可以跟到禁區做逼搶

屋企部電腦壞顯咭 連打lol都黑mon
10秒黑3秒 最後嬲嬲地一腳踢爆咗部電腦

打忍龍2 最後boss差d忍唔住…

師兄咩料
moon都比你打爆

Fifa 真係垃撚圾

最多試過拍個Keyboard

DS3 第一隻骸骨兵我就打爆咗個手制
之後冇再玩哩類驚…

你地係咪有暴力傾向？
會唔會打女人？

嬲左玩緊MYTEAM
嬴唔倒又要用合約

最多試過大力拍一下檯

原來有好多人都打fifa 打爛手制

Mh隻爆碎龍
唯一一隻打到我火都嚟撚埋嘅龍

打開battle royale game完全冇問題 輸驚當食菜

笑死

有

一直都好想知條片真定假

pc撚
一野扯起keyboard 一下拍落張枱斷開一半

打cs拍爛晒keyboard啲kep cap

兩個月之前扔爛電視

似假啦
邊有咁易打爆moon

用鎚仔都打唔爆

只要唔課金就得 用普金屈9人機
對面d icon toty中撚晒鉛

我唔課金
但係比錢買左好多手制

打個機都咁燥
脾氣好極有限

掟爛3個掣，1個mon..諗起都好後悔

2006同2020無咩可比性

機同制就忍到，
但踢爛過附近啲嘢

打緊Fifa 嬲得滯
除咗耳機fing出去
點知一嘢fing到個mon漏墨
On9

科斯的孤兒

打機
不嬲都係打爛部機啦
如果唔係叫乜打機

玩薩爾達 曠野之息 打雷之神獸打到想將部買唔夠一個月嘅switch分開4件 最後死死地氣睇攻略打

試過 但冇爛

成晚喺到玩呢個，差1%就100%，打爆咗鍵盤個下掣

mouse都dum爆左幾隻

我打爆sum

撞牆勁撚過巴塞

但自己啲隊友就on99
進攻唔跑兩邊 一俾兩邊佢就入中間
一反擊就唔跑 一起步就唔識停直衝去offside

打ds隻狼都唔會 係fifa先會
啲中柱射龜空晒唔中龍諗起都嬲

玩格GAME摔到手都爛

打爛 PSP

xcom 屌你老母貼面95%miss

直情玩到個手掣爛撚咗

我係飛咗條鏈出去 逼住我換過部電視

記得前年初初出PS4果隻垃圾高達免費多人連線GAME...啲系統同連線都好撚差...結果一路打一路覺得好不公平之下輸,搞到有幾次一嘢掟個手制去張床度...

玩海賊無雙咁爛左手制

WD2中bug中到燥？

有

等陣打fifa輸到嬲得濟 拎個手掣一野車落個mon到
結果手掣同mon一齊換

扔手制 手制無事 電視爛左

抽卡果時

同意，劇本足球遊戲

愈無競爭隻game 做得愈垃圾

試過一年認真打myteam
以前係要夠一定既mt先有3星過關
同一場可能要贏4，5次先夠分
簡直玩鳩自己

竟然仲未有人貼

手掣冇事moon有事

入黎同ut巴打say hi

第一個
lyndon, dellor果d又係好癲

你屎姐

打超黑炎王打到掟爆部3ds

打2k幾球空哂唔入都算 dllm籃底都炒就即刻扔撚爆個手掣

我一野後抽將個手掣抽左上天花板 跌左啲灰落黎同埋個手掣啲碎

who嚟

Who

Fifa呢隻on9 game玩爛咗我5隻手制

玩開都知，UT應該最少script
特別係DR

真 邊有話做波嗰啲

巴打無遇過個gk中bug唔撲咩？

現實都有啦,唔算script喎

真係有SCRIPT,一早有人查證了
唔關屎唔屎事, 因為我都試過得益於此

bloodborne 井底雙魚人

試過打FIFA, 太撚嬲CPU ON9太難打
一野扔鳩個手制
打中自己碌鳩................

屌你曲到圖

不過就算唔計SCRIPT , 隻GAME都係垃撚圾
年年改少少野就出下一集, 甚至愈改愈差
D BUG又唔FIX
連MENU都疾機LOAD勁耐,證明根本無誠意做好隻GAME

紅白機年代打1942

同埋打忍者龜，跳極跳唔到
原來可以就咁行過

手機： 玩brawl star showdown拎第8跌左好多杯扔爆左部Iphone

PC: LoL打rank Bo5升白金 比啲垃圾隊友亂開龍輸左比人反cup 一野打爆左個keyboard.

Ps4: 玩gta比啲外掛大陸狗係咁殺，好撚大聲講左聲屌 ，當時中三，比老母鬧到傻

扔手制 一野打落鍵盤/滑鼠 試過
但無試過整到爛

試過入到BOX射左4 5球都唔入
但係對面20幾30碼一野射入 我嬲撚到痴左線
從此唔再玩FIFA

禁區扭過兩個守衛再畀自己友頂住射唔岀
正宗神對手豬隊友

開心興奮打倒boss有機會

好撚易燥

Fifa日常

十幾年前 成班人去網吧打信長
有個同學嬲到拳頭打爆mon

之後成班人幫手擋住
一個人去埋單 快快手扮無事走人
笑到畢業

Splatoon 2

呢個真係好經典
第一隻德文字係度學識

宇宙之女

以前用某間寬頻公司成撚日都會斷線，有次玩online game 打大boss,就嚟打死，跟住就斷撚咗線...嬲嬲哋一嘢掉撚咗隻modem 落地...

標準答案 : fifa
最高記錄一場中4-5次柱 再炒多2個12m 之後俾AI禁區頂射1球世界波收皮 仲要係AI全場唯一一次攻門
嬲到我想將手制車落部電視度

葡萄牙
左翼
nani

中學年代買過三次ps1

試過一嘢揼碎咗隻mouse

試過打爛左keyboard

ps2試過

winning輸波後掉手制

中學玩l4d啲ping勁到癲
玩versus mode隻hunter撳極都唔踎低
拍到粒ctrl掣裂撚咗

「技術好就一定要贏？」

Who?

打fifa無扔過手制都唔算打過fifa

跟住第2日又玩返

分分鐘而家好多人唔識

扔就無 不過識個朋友有健開身 打機輸波 雙手用力對摺(咬)爆左差唔多有十個手制

認同

扔就冇, 細個玩gameboy 初代mario 成日死會好嬲, 大個左就係玩重製版rockman 1 隻黃泥人打到燥, 久違了既打機打到燥感覺, 成件事其實好青春